# utf8reverse

Реализуйте функцию `utf8reverse.Reverse`.

Функция принимает на вход юникодную строку и должна возвращать строку,
состояющую из тех же юникодных рун, но записанных в обратном порядке.

Обратите внимание в тестах, что некоторые графемы распадаются при обращении строки.
Данный эффект связан с тем, что в юникоде некоторые руны умеют комбинироваться в одну графему.

### Примеры

Как запустить все тесты:
```
go test -v ./utf8reverse/...
```
